唔識死仲要簽森巴兵！曼聯唔好累己累人

如無意外，曼聯將會簽入巴西國腳費特，有猛將加盟，一眾紅魔躉梗係開心啦。不過，希望愈大往往失望愈大，大家仲記得基巴臣、路爾斯安達臣、達施華兄弟嗎？

曼聯史上甚少出現巴西球員，而且都係失敗收場，經典代表一定係基巴臣。呢位中場於2003年同C朗一齊加盟曼聯，成為兩人球員生涯轉捩點，當年小伙子C朗從此平步青雲，但身為巴西2002世界盃冠軍成員嘅基巴臣，卻直插谷底，兩季加埋上陣僅20次就執包袱，輾轉返巴西搵食。

而一度被捧為「新細哨」嘅路爾斯安達臣同樣雷聲大雨點小，效力曼聯8年冇作為，連自己體重都控制唔到，又係打道回府返巴西，佢同基巴臣被指為費格遜十大最失敗收購。

至於達施華兄弟冒起都係曇花一現，拉菲爾達施華依家踢熙里昂，法比奧達施華更加搞到要去英冠搵食。唔知身價達5300萬鎊(約5.6億港元)嘅費特，又可以捱到幾耐呢？

王蛇病好未

未，喉嚨痛

達施華兄弟係傷影響姐

拉非耳真心好球員黎，我好鍾意佢，係敢帥個仆街

安達神夾硬拎黎做工兵就梗係衰，呢個係費sir打442走去買攻中迫人適應既問題

費sir手下既攻中打得廢唔代表真係廢，只係唔岩位

翼打得廢呢，就真係廢喇

係咪14世界盃個9號

唔係啦 嗰件真係垃圾

no, 中場踢薩克達, 今年世界盃都有選入國家隊

果個牙FRED踢中超都唔得

我覺得浸過東歐浸水的巴西佬
係英超踢得會ok

好像薩克達 的william, fernando
去車，曼城都好岩用

呢種巴西人 無咁嬌生慣養 無咁文化圍爐
習慣左唔係接近巴西的劣質南歐文化堆生活(以西，葡為代表 意粉某程度都係)

巴西球員去東歐生活 支援 同鄉 文化適應 絕對難過西歐 咁都捱到出來
性格上應該唔會太有問題

把撚咩～比大細哨daddy用, 都係要佢番黎防守

我睇咗佢幾場波嘅精華
感覺上用波幾粗疏求其甚至幾唔小心
波底唔似傳統巴西球員咁好

酸撚到...

彈離身修正？

D Costa 係薩克達去拜仁都算ok
有人話巴西人去英格蘭很難適應天氣，但烏克蘭仲凍過英國，可能鍛鍊到克苦耐勞 ，所以佢地幾個去英超算發展得好

BTW, 耶穌去到曼城算勁，第一次出國係曼城已經踢得唔錯

嗰個叫特癈，吖唔係，係費特

果件直頭侮辱左巴西件9號波衫

史上最癈巴西9號

去其他東歐地方就話捱姐，薩克達成隊巴西b隊咁，分分鐘同喺巴西生活冇乜大分別，成班巴西兵圍爐取暖

都好過係西班牙 葡萄牙
堆所謂陽光與海灘

起碼天氣因素佢地會感受到

天氣因素=嬌生慣養？
佢哋出得去烏克蘭嗰啲地方搵錢 生活質素九成仲好過喺巴西屋企啦
係天氣同生活文化習慣唔同辛苦啲

要應付成堆烏克蘭妹又真係辛苦d既

費南甸奴？費蘭度都踢曼城但好似冇踢過薩克達